捱過無數晚 為今晚 竟與你分散

我今年 沒聖誕

迪ching

我年年都無啊